非獨立包裝口罩點保存

成日覺得好污糟

密實袋

保鮮袋